［重開］telegram 心事吹水區

是咁的， 見到LIHK 開新壇，當然要搞搞佢啦！

有咩心事就單聲！可以的話一定秒回！
Click 呢條 link 搵我啦：